(LIVE) 洗衣街女廁有血跡！

懷疑係被捕者！

up

幫手推

鮮紅色 唔好話係m血 屌你老母死黑警

push

俾人打撚到仆街

推

呢啲嘅血跡明顯唔係M血！

軍政府

偽進撚知咩 覺得啲人當m血好撚醒

搵屋企件菲傭出場 ， 真正受傷手足 係後面被運走 （個廁所係有兩個出入口）

推呀

兩個出入口都有記者

冇先奇，黑警所到之處一定見血

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

就算唔係m血 都要知道係咩血
同埋嗰幾個女仔嘅下落呢？

至少五張紙巾染有血

肯定唔係m血

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

推呀！！！

推！

講野果個咩人？

有血紙巾要裝好，證物黎

另一個live

Push

推 仲咁鮮色

五毛仲唔訓？

要將現場嘅紙巾保留做證物，到時再驗DNA

上到法庭可以拎來做證物，保留一切證據

甴近平

Live

真心想問,你個名成個連登都認得
個個po都搶頭香留呢d言嘅意義係乜?

補充返

M血係深啡色，唔係鮮紅色，量亦無可能倒水咁多

太煩 blk

一野出咁多血 好有可能扑爆頭

一定唔係M血。

1. M血用M巾裝住
2. M血係深啡色

而且m血啲味會唔同

女性角度講
m血過左一段時間會變深啡色架

你班差佬都好快入浩園

如果係手足 下次要走都唔好入廁所
無人影到無CCTV,d狗做乜都無人知

好大機會扑到流血暈左 跟住啲血流到成地都係 咁就解釋到點解成地冇水印/鞋印/水漬

請大家舉報入女廁嘅男警遊蕩及非禮

手足又殺人

....

依個時候仲係到9叫大師兄番哂黎啦，手足好野，場面好好睇個d畫面撚出黎吠2句?
人地就搞到成地血，仲要生死不明，你條畫面撚就係到開冷氣當動作片咁睇，feel到自己有幾撚低賤未

你講緊你啲屋企人？

睇下廁所啲地拖有冇漬

cls

p

。

推ar

另一live

睇完你啲留言，你唔似5毛，不過係個attention seeker
現實生活一定好撚無聊

死你老母啊死

手足一定要跟進

睇下廁所啲地拖有冇漬[

我覺得唔係M血
黎M前/後先會用咁薄嘅護墊
但係個陣時邊會流咁多血啊

Attention seeker嚟㗎咋，佢咩内容嘅post都唱反調
唔理佢就得

你地班垃圾係咪好撚驚空投啊

但係點解黑警會咁on9將啲有血嘅紙巾留喺垃圾桶 佢地仲要喺嗰公廁個幾鐘

班狗無鏡頭影到仲唔發癲咗打咩

點算呀

Keep DNA，到時可以對返身份，睇吓有冇失蹤

可能覺得人地會以為係M血

唔洗咁嬲，佢7月就會生Cancer
俾佢開心多一排

你地有炮姐，無炮無裝無奶林鄭鞋底，出到黎社會有邊個尊重你地呀
唔好話社會，中一生都睇唔起你地啦，同等武力，3萬隻3日唔見哂啦，有炮先敢蝦阿嬸仲以為好man，點學人溝女呀
試下無炮出街大叫我係黑警睇下邊邊死得快? 睇下有咩工你做到?
拎支炮以為人地係驚你本人，咁小學生拎炮都做到你個位啦，小學有無教咩叫狐假虎威

條友唔係黑警嚟，佢扮㗎咋
Attention seeker太悶四圍引戰，咪get serious啦

點啊？見到啲相係咪好撚興奮呀？
下次出嚟小心啲呀柒頭 下個到你呀

屌你老母

我支持地下抗爭

有冇影到佢出返嚟？

dklm

蛋哥開Live

現場人士已經保留紙巾嘅DNA，到時可以核對身份

上到法庭亦可以當做證物

補充：扶手都有血跡

純粹問一問 現場有無呢方面無專業人士

鮮紅血絕對唔會係m血 而且咁多血量有咩可能係m血呢

有，有個人分析緊啲血漬嘅由來，佢話將會保留DNA

其實一個人要人生好悲慘，先會不斷引戰，如果生活充實既邊會日日上連登引人屌
佢地以為睇得多其他人慘可以平衡心理，但始終只係活係自己既FF世界，走唔出自己既悲慘人生

似鼻血？

頭一兩日嘅血量應該會有咁多
但係嗰陣時唔會用護墊而係用M巾

條友好on9
一嚟到聲大大叫其他記者入女廁影
人哋早成個鐘影晒

痴撚線

same 同埋到底原本係有幾多個人

唔一定 但冇人會用咁多張紙巾抹呢個量嘅m血

佢可能早左黎 估唔到咁快黎m

因為都見到有另一個m巾袋
可見佢係有準備

希望冇事

一早俾黑警偷撚咗個ac 起佢底睇下

有時會係鮮紅 特別痾完尿流嗰啲

點會同一時間黎咁多？
全部都鮮紅色架喎

會唔會咁多呀。。同埋洗唔洗用咁多tissue

你係咪女仔黎。。一開始係會鮮鮮地

可能人人唔同掛

………

唔會係咁 會係深色

我意思係深血紅色

btw 一開始其實係有幾多個女仔係廁所入面？

索係紙巾上面既血氧化速度更快 而死黑警又封鳩個廁所咁耐 只可以話啲血係封緊廁所個陣流出黎

m血可以係鮮紅色

會 一開始流量可以好多 加上紙巾會吸

好似3個加唔知幾多個fa記者

幫手retweet

已經有一位應該係專業人士 佢啱啱分析血跡嘅由來 佢已經用密實袋保留紙巾上嘅血跡DNA

一晚咁多嘢同時發生

咁撚多血 屌你死黑警

一開始話五個
跟著話四個
然後又話三個
但最終出黎嘅只係2+1
如果真係4/5個 咁其他嘅兩個去左邊？

咩m血 點會抹完掉落垃圾桶 會沖廁㗎喎 係咪on9？連登真冇女人？

屌啊

0155 旺角花園街公廁，殘廁入面原來住了兩名露宿者。記者訪問他聽不聽到女廁有被捕者聲音。露宿者表示期間聽到女廁有女人聲叫眼好痛，不時傳出慘叫聲。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

會唔會係呢兩個露宿者？

死撚開啦狗仔 學咩人講人話呀

已經有一位應該係專業人士黎

用密實袋保留住紙巾上嘅血跡DNA

到時可以再將今日失蹤人士嘅DNA作對比

另外，上到法庭上如果指證黑警使用私刑 呢啲紙巾可以作證物

大家記得：日後如果有手足 係冇鏡頭情況下被捕，之後亦見到有受傷，等到差佬走晒嗰陣，可以再去現場睇吓有冇蛛絲馬跡留低，盡可能收集被捕人士樓下嘅血跡DNA，唔好放過任何一個救到手足嘅機會

我知 但個個人都可以唔同
紙巾上面嗰啲雖然唔啡 但都算深血

唔係想講啲咩
只係唔好咁一口咬定m血唔會咁嘅色

pppp

係m血黎

PUSH

真係要check下DNA先知啦

諗下就知。。。。

你宜家又肯家話係經血
又話諗下就知
岩岩又話可能岩岩痾完尿就會咁鮮
又話可能第一日黎唔知所以咁多
你既「肯定」係建立係你嗰啲「可能」既條件上面
咁係可能定肯定？

咁點解黑警要特登留低證據

其實m血有機會係鮮紅色
而且如果要毀滅證據就應該係沖咗去而唔係揼落垃圾桶
同埋如果有嘢 班狗mon住晒live同連登 一定會衝出嚟趕走班記者同收走啲紙巾話係證物
所以有機會check完出嚟真係m血

但係疑點係
廁所異常地乾淨 喺母親節旺角公廁一定唔會咁乾淨 清潔工通常10點前放工 10點後唔會有人清潔
一定俾黑警清過嚟
而且要拘捕絕對唔洗個幾鐘
裡面一定有事發生

而家廣華醫院咁多狗 我諗個三個女仔係俾人送咗去廣華 班狗要睇住佢哋唔俾佢哋講嘢 同埋兇鳩啲醫護唔俾佢哋爆出嚟

建議搵記者入廣華睇睇
同埋用紫外燈照照洗衣街公廁 有咩血跡體液都check到 唔會抹得晒

你地忟屎點忟架 前向後咁抹加麻 如果係m血就會好似你忟屎咁一條坑咁啦 依家一個個圓形明顯係用紙巾係傷口上面印的血啦

我個人認為呢啲血跡嘅pattern好大可能鼻血

真 如果換m巾嘅話多數啲廁紙都會沖走唔會特登轉身再dum 入垃圾桶

M血唔一定深啡嫁...但就咁睇圖係唔似m血，但講要驗先肯定

佢哋根本冇諗過咁多野.....

就算留低證據 佢哋都唔驚

現場記者話應該有清洗過

無鞋印無積水

會㗎
同埋有幾張紙巾都係有兩個鼻隆形我先懷疑下姐

我冇講啱啱all完就鮮

第一 女仔黎m頭果一兩日可能流量好大
片中可見 佢成塊滿曬

＃女性的正常月經量為20－60毫升

第二 鮮色果方面google一下就知咩色都有

咩紅都會有

每個人體質唔同，呢種量嘅鮮紅M血係有可能
不過咁多紙巾咁抺法印法就唔多似係清M血

係呀
同埋鼻血真係可以流到用曬一包紙巾都唔奇

我就係想講
我今日啲m血都係呢種鮮紅色
用紙巾抹出嚟都係勁撚多

第三

唔好講點解咁多血住

黎m人人都唔同

諗下

如果真係受傷 點解會咁少血 點解可見咁快止到血

我google頭像

連登冇女人嫁

pish

d人話如果係漏m唔會咁多張紙巾，止血同樣都唔會用咁多紙巾喎。一係d血喺流落去個垃圾桶度，而唔係抺落去紙巾

有條片話有張紙巾上面有微黃色嘅野

我想講既係
既然鮮血同經血都有可能
點解可以肯定話係經血
你之前講既幾個可能性
係令經血同鮮血外觀上相似
咁一樣係排除唔到係鮮血

同埋都唔快
班狗入左去都好耐

仲有我都幾認同片入面有位師兄同其他女記者所講
啲紙巾既形態同血漬分佈都同平時「抆」/「抺」有出入
呢點你身為女性有咩睇法

抹嘅血唔會一大片圓形化開，抹紋一定係長形，佢嗰啲似印住印住咁止血

補充！

佢哋根本都唔怕人知

呢點你可以想像下

抆 同 抹 只適用於流量少

if 流量大 係會用 【索】
用紙巾索 而唔會抆 因為抆m血會透過紙巾整隻手

所以上面 所講嘅 整成鼻隆形黎索係合理嘅

得閒嘅話就返屋企幫你老母執骨啦

仲有點會將紙巾揸埋一舊用印嘅方法嚟抹m血？
男仔唔明嘅話 咁你抆屎嗰陣都係抹㗎 會揸埋舊紙巾印？
可能話咁抹完咪揸埋一舊 但係嗰幾舊紙巾係出面有血 抹完先揸埋張紙巾咪成手血？
所以一定唔會係m血

對於 滴狀血漬 建基於我估計嘅流量大上面 係完全合理嘅

老老豆豆比人拉出來個幾個唔似有流血傷

一陣又炒多次車

你都要諗勁耐先覆到，即係唔make sense啦

To sum up

記者入去嗰陣時無血，黑警趕走記者，好耐之後，記者入返去就有血

喂，咁啲血係邊個㗎？黑警嚟m係入面慢慢印自己啲m血呀？

唔覺得講岀嚟好搞笑？

好撚多疑點喎
前設佢知自己黎m 而個時佢已經著緊護墊 照道理佢想換都唔會漏到要紙巾抹到咁 最多都係塊巾臭同有啲重量（因為啲棉吸曬血） 所以戴左係唔會出現地下咁多塊紙巾多到好似冇戴m巾漏到成條褲都係既咁

同埋啲紙巾既血量同分佈位置 似係比人打到出血而咁岩打到有啲特發野逼住call白車送事主出去比人望到要「冇事」咁做既事後野喎 因為啲紙巾血量分佈同個血量係講咩情況都講唔通喎

完全唔合理啦

幾大流量都唔會係黑警面前慢慢印m血下話？

6 分鐘就話我耐。。

係 講到咁關鍵仲會比你揾到 係廁所唔順便沖埋落去

黑警係入面慢慢印m血仲耐呀

笑撚死，咁唔make sense都要討論幾百comment

Dllm推！

睇返呢圖，我覺得右上張紙巾嘅血係滴落去嘅，圓點形狀唔係係抹或者印。

我好似同你溝通唔到

而家有個流浪漢話聽到個女仔大叫眼好痛

可能個流浪漢會消失

唔使估估下，果位女手足出到黎講有冇比黑警打到流血就知

你面對唔到時間對照上嘅鐵證如山啫

Typical嘅論點唔夠人講，就想指摘人態度嗰啲

外面個post又有新證據，自己去睇啦

當地下係m血，呢個位都有血嘅話睇怕都係受傷。

如果要話係m血又咁嘅形狀，可能係冇spare m巾但要換，然後拎紙巾塾住。但女仔係冇m巾嘅情況吓正常會選擇唔換，而唔係重複換紙巾墊住。所以m血可能性細。

呢d位污糟冇乜人會去掂

但係隔離post屌緊你喎。。。。

講argument，唔好講咁多廢話

我貼埋畀你啦懶閪

同埋 用個腦諗都知 印有血既印巾比人揸皺曬喎 照道血係女仔就算漏m要抺最多都只會將紙巾對摺 而唔會抺完揸皺張紙巾之後掉去整污糟對手

點解可以咁肯定係經血
如果係經血點解張紙巾唔扔落廁所沖走算
同埋流量大嘅話
張紙巾唔會由深色印到淺色 應該係keep住深色
傷口就會由深印到淺色 因為會止㗎嘛 經血唔會止㗎嘛

當時睇左幾個台都無睇到 後面捕個班

經血流量大 都唔夠傷口流血流得多

你啱呀 所以就問點解會咁肯定係經血

經抹落紙巾點會係咁稀咁呀

屌，起完你底

㩒入你啲post，頭幾個reply全部block users

浪費我時間，blocked

。。。。。。。。。。。。。。。

起完佢底

㩒入佢啲post，頭幾個reply全部block users

啱啱已blocked佢，似PR，先前言不搭後語

咁比狗咬法 第日出黎一定創傷後遺症
希望尼一兩日有當事人出返黎報告

咦 睇錯 我上面睇錯咗
我係指 紙巾上面嘅血係慢慢減少同變淡
你經血唔會短時間之內減少到流得兩滴㗎嘛

Btw，我瞓先，你回post有錢收，我無㗎

我認真咗

但又引發另一個疑問 係live到有啲染左血既紙巾係被揸皺成一團 假設垃圾桶本身已經有被揸皺既紙巾而啲血係流落去 咁個桶既邊都應唔應該帶有血跡 而紙巾上只會係表面存有血跡 亦都唔會有咁多舊染有血跡既紙巾

但係live到睇有人將皺成一團既攤開 望到染血部分 似係有目的性既行為抹去一啲野然係揸成一團咁喎

性行為又冇理由咁多血
一係一路黎m一路搞，射落馬桶，隻狗用紙巾抺自己條j

衝紅燈都唔會咁多血，張相似係拎紙巾印落傷口/攤血到

話m血嘅人 個度有十張tempo
無帶m巾最多只會用兩三張摺兩次放底褲
而個兩三張血跡應該由深到淺（滲落去）相近嘅圖案
但睇清楚小小 十幾張紙巾 全部血色一樣 出自同一個人
嚟m會用張紙巾？

第二 假設係抹m血 先唔講係冇可能係去一次廁所抹m血血多到會抹十張紙巾
抹到最後一張紙巾上應該要有抹血痕跡
但係冇
只有一張地下污水加血嘅抹痕紙巾

第三 m到會連埋陰道分泌物
分泌物有黏性
正常女仔去完廁所抹m血第一下應該會有啫喱狀嘅分泌物
但係上述紙巾無

第四 正常嚟m紙巾係唔會握成一舊紙巾 仲要血個邊握完係出面 （自行幻想）

死黑警

呢段live有血嗰格有人用緊，懷疑係受傷人士，因為前段未希血跡

如果係受傷又點解要用咁多張紙巾，又張張都淨係沾左dd血呢。好似特登用晒兩包紙巾咁。

未有*

你張圖係棉條
m巾咁大範圍都會滿晒？我以為得正中間有吸濕能力

不如先唔好討論係咪經血 其實現場證供只係講有一堆染左血既紙巾同一塊染滿血既衛生巾
先唔好講經血顏色 有冇狀塊

就咁睇個環境證供 就知冇可能係經血
就算塊衛生巾係戴左除落黎換 冇可能咁多張染血紙巾 就算係漏月經換都冇理由一下子令成塊m巾咁多血再除底塊m巾

或者簡單啲諗 乜你地覺得班狗會比女事主處理自己啲經事？ 佢地咁撚冇人性

咁得閒個個偵探上身講係咪經血，不如將哦時間將件事擺落國際戰線share出去好過啦

雖然依個我都唔係好諗得通⋯⋯
但因為我成日整親同流鼻血我係咁諗嘅
如果係被虐受傷嘅 黑警有可能係俾兩包紙巾佢叫佢自行處理
如果係手足自己處理應該會溫柔啲 我諗可能係摺左兩摺再禁住（可以見到有啲紙巾血少但四角都有血跡）
我都有諗緊咁危急嘅氣氛下會唔會仲對摺
咁用唒兩包紙巾我就理解得到

如果係鼻血 我都覺得有可能
但鼻血去到最後都應該要有抹嘅痕跡
同埋俾人打嘅鼻血係應該好難用一個鐘止到
而流鼻血個個人一定係10號夜晚入女廁
因為可以睇得出血未乾
當然每人血液乾嘅速度都唔到
我經驗滴係流完最多2個鐘咩到乾晒
但廁所依啲咁潮濕嘅環境就計多小小俾佢

Push this

行後門 極不情願下大量出血？

最後喺廁所出嚟嗰個係記者，啱啱有網台出咗聲明

Pin plz

m 血

唔該幫推

繼續推

pin依個仲好啦

睇完啲留言呆左屌你咁都有得話係M血
擺明係拎黎抹傷口血啦

果d係mon post 狗

用咁多紙巾俾人既感覺係係好慌張既情況之下止血

一定係班狗整到手足流血
如果唔係唔會鮮紅色
血過咗一段時間氧化咗就變啡啡地啦
點會仲係咁鮮色
但班狗咁耐無俾人入去
一定係手足嘅血

試吓唔好叫差佬 叫狗 畜牲 人渣 販冰兵

兩件，你老豆你老母

同埋M血多數抹出黎都會伴隔分泌物/血塊 所以冇可能稀到咁

你全家夾埋咁多囉

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

經血

唔喺女人就唔好嘈啦，分化閪

推呀 死黑警又想殺人

件你老母臭閪
你幾撚時死

ok ok

唔係m血

佢地唔係話係男廁聽到咩

呢個要推

Pushh

形狀唔同